[大笑三聲]護旗手嘅下場

同場加映

中國人的教養是他們比不上的

集中討論

護旗手微博護旗，三日後被中共政府強拆